香港電台同鏗鏘集真係好正 無時無刻唔提醒我哋中共做過乜

又up返八九演義
唔怪之得藍絲咁憎佢哋

1999

大家順便Block埋呢隻五毛 多謝合作

原來係五毛

人地政府批錢都可以做到咁出位，希望可以keep到

香港電台真係無得頂
喺資源唔多情況下
仲真正有做到監察政府同為市民提供高質節目
利君雅雖然出名
但佢其他同事都唔係講笑架

而且不斷被打壓

今集議事論事都正